陳8長遲到？

收皮啦
咬底就唔好撚嚟

其實呢我就塞車我好想嚟嘅如果冇塞車呢我早就嚟到喇